屌你班人點解要搞minso小米！？唔好冇差别破壞得唔得

如題

?

中資是原罪。

拉

阿Sir中環嗰度要人幫手呀

［裝修指南］維港沿岸篇

黨鐵係甲級戰犯，應該好好招呼

美心生於香港長於香港，喺關鍵時刻毫無人性出賣香港同香港人，招呼佢做得啱

新鴻基又係香港品牌，無恥到多次幫警察暴打示威者應該重重招呼

但係係撚中資都搞真係我有保留

南洋商業銀行係10.1嗰日喺銅鑼灣唔知做乜9搵用火掟佢門口！？？？跟住好似編劇咁編好晒，唔洗兩分鐘消防車就嚟，依舊啲人開路比佢哋過，緊住popo就衝出黎。

我想講大家針對返幾個落井下石嘅仆街資本家，做到殺雞儆猴嘅效果就可以。

對比起冇表過態嘅中資，啲安身立命於香港幾十年做香港人生意然後喺呢個時侯槍指向香港人嘅添共港資討厭百倍。

你哋負皮我我都係咁講。

miniso、小米、南洋商業銀行，呢啲我完全唔明點解要搞。

屌你，自己google 小米 共產黨

其實大陸公司，高層都好多已經係共產黨員

say NO to HuaWei

其實我都想知點解要燒小米

落去問

覺得如果係國企可以唔洗客氣 但無做資料搜集唔知

因為要煲飯

啱啱走咗

On9
Miniso本身呢間野仆街到嘔，理應被消失。不但偷人design連office 總部相都要偷人地公司。designer profile又係偷人地+老作。自己google下啦
小米本身就係用嚟滲透做中共監控

要幾咁戇鳩先至會鍾意用呢兩間嘅嘢
幫兇抱不平？

你個名

係到問嚟都無用, 連登不嬲係冷氣軍師集中地

你啱啱放監出黎？

真